PuzzleGame - небольшая игра, суть которой - из изображения, разбитого на тайлы, собрать исходную картинку. Когда картинка собрана, загружается новый уровень.

Управление:
Левой кнопкой мыши выделяются два элемента картинки. После второго клика выделенные элементы автоматически меняются местами. 

Выход из игры: клавиши Q и Escape.
